林奠話火燒藍屍之後，有家長問點出得街，有無人俾以下新聞佢睇下？

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

一早已經唔出得街
又唔撚宵禁